雲格個死老野 走之前用350k續奧燒約 係咩居心？

大家請投

我投負皮的

=愛阿仙奴深切 幫阿仙奴留下一代巨星
=死老野走之前 都要推阿仙奴落火坑同歸盡

無左ozil果時你就知咩事

吉祥物都唔續 真係唔知阿記點做生意了

贏到開巷?

真心想知